* Приложение ничего не делает, просто вываодит 3 карточки с персонажами (*взято из ДЗ по PHP второго уровня, Task 3*);
* Для запуска необходимо запустить консоль, скопировать файлы из репозитория на локальный компьютер;
* Перейти в папку со скопированными файлами;
* В консоли выполнить команду docker-compose up -d;
* В браузере в адресной строке перейти по адресу http://localhost:8082;
* Ссылка на докерхаб, куда залит образ https://hub.docker.com/r/appachey/street-fighter.